2022年推出隧道不停車繳費竟然無人講?

今日網站出左

但要貼張咁既野柒到甩碌

autotoll貼囉
有幾新呀

autotoll 要執笠了?

唔洗錢, 同埋唔洗揀線

一向都建議政府強制全部autotoll, d月費加落牌費咪得
依家唔洗

依套嘢個back end批咗俾autotoll做

姐將autotoll擴充到全部車

rfid監控不是夢

反正都打算換智能行車證
加埋autotoll晶片落去一炮搞掂埋佢咪撚煩啦
淨係加個QR Code方便抄牌托柒咩

其實呢樣野好難避 佢依家只要裝個cam 係收費停都可以好容易記綠車牌

政府可能諗住出電子牛肉乾

一早就要啦,呢啲野明明人手都慳返同啲散銀處理成本,但反而要另外收月費都痴線既

auto-toll 35蚊可以

即係過隧道唔使再俾錢？

條隧道就得2/3條行車線, 你開100條線唔洗停車比錢都冇用

唔洗畀錢就唔洗貼啦

一早要啦屌
整個網上戶口比車主交錢/連信用卡交錢
老野up車牌去ok 7-11交錢

都唔關畀錢事
隧道口設計先係問題

失業了

其實根本唔需要收費亭

要偵測架車入隧道都偵測到架la

海底隧道收銀員 (毒氣室空姐)

係咪諗住搞電子道路收費系統
繁忙時間入商業區要收錢 講咗百鳩幾年既野

早就要啦屌你老母
遲左幾多個十年呀
on99
仲引而為傲

一早應該做既野...

係，呢個一定要搞

得2條線有autotoll 仲柒過無
又亂轉線
有時autotoll 無人, 比錢又排哂長龍

係 直接變番咁多條行車線就咁多條
自動識別車牌扣數
佢老母有次過紅隧架爛尻fiesta 係後面都要督我油zip上黎 差d hi 到我部車 正一閪人 已經讓左部貨車
咪撚比d車 zip黎zip去

其實city based 車真係無計,
佢中意點收都得
新加坡直情迫舊車退役

下一步就係繁忙時間路面電子收費

留返最左/右可以比現金就ok
有時DC9行autotoll揸得快比錢既起步慢都好容易出事

觀塘應該聽日就要實行啦屌佢老味

以後你地架車去過邊都即時追到
睇你地黃絲點做 家長車接送

其實要
仲有巴士地鐵廢老2蚊優惠應該要非繁忙先比

其實監控燈柱已經mark 哂車牌 根本唔洗用rfid

而家現金收費亭唔係不嬲都有cam咩

cam有機會出錯
夜晚會唔夠光睇唔清個車牌

RFID 只要佢係馬路到裝 即時知你係邊

CEDD Signed Contract for Free-flow Tolling System in Hong Kong – Development of Backend System
15/01/2021
The Civil Engineering and Development Department signed a contract of about HK$59 million on 15 January 2021 with Autotoll Limited for developing the Backend System of the Free-flow Tolling System in Hong Kong.
The project includes design, supply, delivery, installation, testing and commissioning for the Backend System serving the Free-flow Tolling System at government tolled roads/tunnels as specified, and other related services; and three-year Backend System expansion works.
The project commenced on 15 January 2021 for completion in 2025.

BTW 佢冇閘,,我唔貼照行 佢春知我有去過?

咪同大陸一樣

你架車去到佢邊都知

我估影左車牌

台灣而家都係raid 加cam raid 為主，cam 係輔助

靠影相 同RFID 係兩件事
影相夜晚唔夠光都係影唔足
再唔係車牌落小小功夫一樣影唔到
RFID 你行過都邊都知

監控燈柱人面都識別到 車牌夜視都睇到

基本上打你個名/車牌已經知24小時去過邊

係台灣 我用安心出行都唔撚驚喇

根本冇用
London 咁搞的確收費區入面係少左車
但貼住收費區boundary 啲路全部塞到傻
假設觀塘搞收費妖道同埋牛頭角道應該係災難

影到個牌
但點證明係我用呢部車

台灣有得選總統

車牌夜視都睇到 影快相就唔洗閃喇ON9

張野好大陣大陸味

燈柱唔係普通相機

弱撚智 呢d嘢洗等2022？用下個閪腦啦

你講到全港都係
咁點解重要放狗係山邊影相?

落後到⋯外國行左好多年

緊係唔洗2022喇 我地既議員一早讚成左通過

如果唔比錢，到時咪架車邊個名就追返嗰個人比囉理撚得架車邊個揸，拗呢啲嚟做乜？

上庭打得甩 點解唔打

黑警話車主埋單

你可以點

塞車稅

照你咁講依家行auto toll 唔比錢都得啦搵野黎講

因為政府propose燈柱「淨係」用黎捉非法傾倒
但係人都知新疆同款燈柱乜鳩都捉得
如果佢咁快用燈柱測速咪自打咀巴

同埋暫時燈柱只會放d 「重要」地區

都啱,治標不治本,重新規劃都唔知要搞幾耐

有咩咪同個官講囉
你有錢有咩做唔出
幾多老細車上庭玩野
貧窮限制左你既想像力
受開壓迫既人 唔會有反抗既念頭

你老味舊嘢當新嘢用仲要收錢

香港每日多150新移民, 其中有1%即係1.5人渣車其他人搭巴士地鐵, 每年咁計咩都死

乜原來政府咁怕用條燈柱自打咀巴
咁國安法係咩黎 50年不變又唔計自打咀巴?
自由市場 但又去拉0282班人 又唔係自打咀巴
咁又多都唔驚 驚條柱

其實一早應該取消隧道收費啦，起碼政府own果d，咁撚多錢仲收隧道費又阻撚住交通

攞黎講無意思, 佢遲早會做, 只係唔係一日做哂
個技術係絕對做到監控車牌

你覺得已經100%一國一制, 但佢就係扮下野, 例如仲未封連登同youtube

唔留番條有錢佬專用隧道
要同平民一齊塞咁咪仆街
重要係西隧 俾西環班人

樓主係咪衰老謀？

封撚左YOUTUBE GOOGLE
香港班公司死緊 幾多文件做哂ONLINE
佢點撚可以封

我直頭覺得一早做緊只係唔公佈
只係覺得你班人見到咁樣開放條路就咁撚開心
原來大家都係樂於更進一步受到監控
香港人反抗真係笑話黎

以後家長車要小心啲

會唔會太睇小依家既科技

Open-road tolling 唔使減速，唔係限速50

你點解釋 今時今日影快相重要用閃光燈?

只係因為無左啲收費亭
平時就算揸100過autotoll都認到你架車

係屋企關曬燈用Apple FaceID都可以解到鎖啦
政府科技落後唔代表出面既科技都係咁落後

FACE ID 用紅外線 只係照緊你塊面既凹凸
車牌係平面 你點照?

你識唔識影相 一架50-60KM行緊既車
重要係夜晚 要用幾高快門幾高ISO 先影到

你可以唔貼既

惠民為由，監控為實

正苦係正常思路香港就唔會搞到咁撚樣啦ching

唔正常咁又咁撚多人支持 RFID 自動收錢?
邊班人先係唔正常?

維護舊錢點都要俾
你自己冇份用嘅嘢都想照俾錢真係夠哂無私偉大

做埋營辦商囉

智能行車證，你無牌費過隧道

其實應該Autotoll 線多過人手線，先會迫到人用

電單車可以貼係邊度而又可以感應到之餘又唔會比人偷黎用？

貼喺條jer到

唔好過敏啦 揸得車基本上都track到

夠醒就配合埋個新式錶位用

其實狗車一早已經裝晒車牌識別cam
同支那啲監控一樣好撚準

你咁講條條路都要維修架啦，咁一係條條路都逐條收錢囉
D大白象你夠用唔著啦，你又比錢？

「不停車繳費」
個中文名真係
叫返「自動橋隧繳費」甚至用返「自動繳費」咪得囉

人地day one收緊錢你叫人取消呀柒頭皮
類比都唔撚識

autotoll? 冇新意

咁你寫信去政府叫佢收返青馬大橋錢囉

咪就係，紅隧口可以有紅綠燈，想唔塞都幾難

不用繳費先講啦

夜晚有Thermal Cam 一樣影到
加埋反光車牌
電腦認錯車牌 仲有肉眼睇相認
除非裝假牌 唔係好難走甩

遲早都要出，因為將軍澳藍田隧道起唔到收費亭，通車之前一定會換晒所有車嘅行車證都有 rfid

而家都係自動

幾可靠先，會唔會RFID認唔到靠ALPR補認？

所以叫「自動」咪無問題囉
而家呢隻只係更加先進，更廣泛應用嘅「自動繳費」
講真，用返「電子道路收費」都仲得
好似馬騮坡咁，人哋俾公路費同入繁忙地區咪又係同一套 ERP system
兼且，政府好明顯下一步就會 (又) 搬返電子道路收費出嚟研究啦

on lun 9
反抗都用下腦，你唔而家就咁走出去掉火魔？
捉鳩硬你既野唔叫反抗，叫送頭
仲要係on9 style個隻

On 撚鳩

有錢 我搵清洪打炒牌case 都得喇

火乜撚野魔

笑撚佐
衝隧道收費叫清洪打
佢會叫你俾錢找數算

噉你建議個工程項目名應該叫咩？唔係套系統會改名。而家係拆所有收費亭，全部自動化，無減速；ERP同ETC個概念又有啲唔同
已經（終於）準備試 congestion pricing。

咁而家有autotoll既點算？
第一階段d隧道唔使收35蚊
但又要keep住張autotoll過其他隧道？

咁你係應該吿鳩個司機喎傻鳩
你百達通俾人執咗亂用會問返百達通公司攞錢?

咁叫手足認罪坐幾個月咪算囉
6咩12姐
認罪重要減3份1添

所以咪話司機呢點有得打
點證明係我開車

73歲老翁施教仁，早前以假身分證報細年齡，以騙取保安職位，被判入獄4個月。他提出刑期覆核，今日獲「金牙大狀」資深大律師清洪義務代表出庭

喂喂喂 清洪呀
報細數姐 唔撚認左佢?
清洪成團律師幫佢打喎 邊個ON9呀?

人地幫窮撚呀伯打甩官司都可以話係鋤強扶弱，成事後大造文章做英雄

你有錢佬衝隧道有咩社會價值要人地幫你打？
俾你打甩佐，除佐俾連登仔屌鳩”法律面前窮人含撚”之外仲有咩好處？
打唔甩既仲撚柒，臭晒朵又拉低晒個win rate

唔好咁撚on9見人地肯幫下窮人，就一定會企係你個邊先得架。

即係你覺得你有錢佬衝隧道可以同”手足”比？
我係D手足真係喊三聲
早知衝autotoll算了，衝咩立法會，唔洗入去受咁多碌

原本一開始好似話將藍隧道無位起收費站所以諗住裝依套野 不過依家好似話直頭唔收錢

講到尾都係準備嚟搞繁忙時間電子道路收費
隨時隨地整個龍門架就可以收過路費

依家定點快相機都淨係影到車牌
咁你係唔係可以照衝？

一樣都係出信叫登記車主交啫

邊到講2022年會推出？
autotoll study and degsin the system 又要2025年先 complete
政府做野真係 即係起碼2025 年先有得用，仲要分3段時間堆出
即係2026年先可以通用哂

2022年先推出
屌你老味遲其他國家咁撚多年
香港就嚟變第三世界國家

屌，連大陸都一早有啦2022年世界末日啦

當日衝完唔佔 我都唔個衝黎做乜

Btw 係你提火魔先 關我撚事

P 牌撞車奶野 咪又係用呢招

扮乜撚姐

有咁難明？
你唔貼張野行過佢個龍門架
佢影到車牌咪寄信比登記車主收錢囉
車主一係就交個司機名出嚟話唔係佢揸
一係就自己食左佢
定係你覺得車主可以話唔知邊個係司機？
除非你為左唔交隧道錢去報失架車啦

又要貼多張嘢咁煩.
好心就喺行車證+RFID 啦

屌平時影快相點做未點做lor